黃圈黃店指不批評退出黃色經濟圈嘅店

巴打還是巴打唔批評人地，亦唔比意見，

都年幾啦，
同我隻豬一樣傷既傷，
坐既坐，死既死，走既走流亡既流亡。
你問我驚唔驚
驚點解唔驚
有兒有女
佢就係想你驚
當全部人一齊唔驚佢就驚架啦
係咪咁講先不割口號黎咩？
得個嗌字？
問下自己點解當日行出黎好有？

生於亂世有種責任
不忘初衷
寧化飛灰不作浮孚塵
可能係最後一個post
71見

Source:

黃色經濟圈唔會係收皮！
今日可能國安法殺到埋嚟
但未必會令整個運動全滅
因為我哋仲面對緊呢個社會嘅不公義
我哋係無可能因為國安法而放棄
無可能放棄所有反送中被控暴動嘅人

法律從來管唔到人
係人先可以改變呢個社會

法律
係死

人係生
只要一啖氣
都要抗爭到底

只要呢個政權仲係衰
點都會有一個人出嚟發聲
有第一個就有第二個人
612當時都係咁嚟發生

各有各做
勿負面影響

賺夠fatfat 就離場 ,對得住手足？
一句有後果就唔做,咁手足一直做緊咩？
唔係一直話違法達義咩？
不過連登仔都會話核彈都唔割不過人地割你啫

G持！

我撐仲抗爭緊嘅黃店
唔會嘈一啲無幫助抗爭嘅嘢
我出呢個post係帶出一啲正面嘅訊息

批鬥黃店果班一係假膠一係5毛 今日請大家集中返71

我建議你講少啲無謂嘢說話

黃店都係為賺錢 國安殺到黎仲唔退咩
睇下其他鋪頭呢兩日點樣 係咪拆晒d文宣

不同意

從來黃色經濟圈係for一啲唔幫襯鄉黑/紅底嘅同路人
有個別嘅黃店有捐錢同支援
所以本身就唔係間間都咁有心

唔排除係被自己人屌到退出，手足被人當鬼都會話退出啦！所以呢點無乜好鬧。

只能講唔係間間退出咗黃圈嘅黃店都係敢於冒險，唔係人人都承受到政權嘅打壓同清算。

割唔割都好個人，可能未必關係到連登呢堆人，唔係個個同路人都限於連登。

71上街

睇你點睇黃店嘅個存在
將金錢價值觀擺係第一位
固定覺得黃店係無良商店

都係嘅集中返主線
只不過真係想出返正面啲嘅post

推

淨係知從商無個好人 無論黃藍
一班人為理念自由上街抗爭
商家就諗計後面漁人之利賺錢

agree，專心做主線等71
唔批評！
想改善就係建議唔係批評人

7.1之後仲要繼續關注立法會戰

次次龍門一post嘢都有n個引戰post我絕對支持龍門退，唔好成為黃圈花生，佢都可以專心做生意。
專注主線

7.1見

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動

大家覺唔覺已被共匪立法引哂去，無人理9月6呢！